記得句歌詞但唔記得咩歌

你咪響樹巴巴閉 胡亂去叫嘈之巴閉

上面呢句, 今日全日係咁loop住, 有埋melody但就唔記得係咩
有無人可以講返係咩歌, 應該係十幾年前既歌

黃貫中

香港一定得

屌閪屌閪 我鐘意屌閪 屌閪真快樂

Bu lu lu ja, gi gi lee ja